<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<club_tercera_edad>
    <tipos_de_juego>
        <juego id="DOM" nombre="dominó" numero_jugadores_minimo="2" numero_jugadores_maximo="4">
            Descripción:
            El dominó es un juego de mesa en el que se juegan y emplean unas fichas (baldosas) rectangulares, generalmente blancas por la cara y negras por el envés.
            Una de sus caras está dividida por dos cuadrados, cada uno de los cuales está numerado normalmente mediante disposiciones de puntos como los dados.
            La puntuación habitual es de cero a seis puntos, lo que compone un total de 28 piezas de dominó siendo la ficha más grande la del seis doble.
            El objetivo del juego es alcanzar una determinada puntuación previamente fijada, jugando para ello las manos o rondas que sean precisas.

            El jugador que gana una ronda, suma los puntos de las fichas de sus adversarios y/o pareja, solo si este es mayor, por ejemplo si el jugador suma 8 puntos
            y el adversario 12, el adversario se lleva los puntos del contrario. El primer jugador o pareja que alcanza la puntuación fijada al principio de la partida, gana.
        </juego>
        <juego id="BRI" nombre="brisca" numero_jugadores_minimo="2" numero_jugadores_maximo="6">
            Descripción:
            La brisca es un juego de naipes que se juega con la baraja española. Se puede jugar de dos, de a tres, de cuatro (dos parejas enfrentadas) o
            de seis (dos equipos de tres jugadores enfrentados), pero el juego de cuatro es el más habitual. Si se juega de a dos o de a cuatro se utilizará
            una baraja española de 40 cartas (se excluyen las cartas 8 y 9), si se juega de 3 se utilizan 36 cartas (se excluyen los 2) y si se juega de a seis
            se utilizará una baraja española de 48 cartas.
        </juego>
        <juego id="JUL" nombre="julepe" numero_jugadores_minimo="3" numero_jugadores_maximo="9">
            Descripción:
            El julepe es un juego de naipe español (baraja española), variante de la brisca, pero con apuesta de dinero.
            Se puede jugar de a tres a nueve jugadores. Para este juego se utiliza la baraja española sin los ochos y nueves.
        </juego>
    </tipos_de_juego>
    <socios>
        <socio id="SSP1" nombre="Santiago San Pablo Raposo" fecha_nac="2002-03-28" apodo="Santi"></socio>
        <socio id="JLC2" nombre="José Luis Cruz" fecha_nac="2001-01-01" apodo="José"></socio>
    </socios>
    
    
    <partida juego="DOM" fecha="2022-10-03" ganador="SSP1">
        <participantes>
            <participante id="SSP1" />
            <participante id="JLC2" />
        </participantes>
    </partida>
</club_tercera_edad>