<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
    <channel>
        <title>Desarrollo de aplicación para proyecto final</title>
        <link>https://www.practicasenempresa.es</link>
        <description>
            La finalidad del canal es mostrar el progreso de un proyecto de desarrollo de una aplicación destinada a introducir las tareas diarias realizadas durante la formación en centros de trabajo.
        </description>
        <language>es-es</language>
        <item>
            <title>Diseño de la BD</title>
            <guid>https://www.practicasenempresa.es/disenoBD</guid>
			<link>https://www.practicasenempresa.es/disenoBD</link>
            <description>
                Hoy anunciamos el diseño que tendrá la BB.DD de nuestra aplicación para introducir las tareas diarias durante las FCT.
                Está diseñada para que profesores, alumnos y empresas mantengan la comunicación y estén al tanto sobre las tareas encomendadas al alumno, y su progreso en ellas.
            </description>
            <pubDate>Mon, 28 Nov 2022 12:00:00 GMT</pubDate>
        </item>

        <item>
            <title>Desarrollo de back-end</title>
            <guid>https://www.practicasenempresa.es/back-end</guid>
			<link>https://www.practicasenempresa.es/back-end</link>
            <description>
                Hoy anunciamos la finalización de la parte de back-end del proyecto de aplicación para introducir las tareas diarias durante las FCT.
                Se trata de un gran avance puesto que ya tenemos toda la infraestructura del servidor montada y lista para servir los contenidos de la aplicación.
            </description>
            <pubDate>Mon, 28 Nov 2022 14:00:00 GMT</pubDate>
        </item>

        <item>
            <title>Desarrollo de front-end</title>
            <guid>https://www.practicasenempresa.es/front-end</guid>
			<link>https://www.practicasenempresa.es/front-end</link>
            <description>
                Hoy anunciamos la finalización de la parte de front-end del proyecto de aplicación para introducir las tareas diarias durante las FCT.
                Se trata de un gran avance puesto que la aplicación ya tiene desarrollada toda la parte del lado del cliente, lo que significa que se libera una versión beta del proyecto.
            </description>
            <pubDate>Mon, 28 Nov 2022 16:00:00 GMT</pubDate>
        </item>

        <item>
            <title>Pruebas finales</title>
            <guid>https://www.practicasenempresa.es/pruebasFinales</guid>
			<link>https://www.practicasenempresa.es/pruebasFinales</link>
            <description>
                Hoy anunciamos la apertura del plazo para las pruebas finales para la liberación de una versión final del proyecto.
                Tendréis hasta el día 10 de enero de 2023 para realizar cumplir con el programa de beta-testing.
            </description>
            <pubDate>Mon, 28 Nov 2022 18:00:00 GMT</pubDate>
        </item>
    </channel>
</rss>